（如果有）大家認唔認同gundam build fighter 選手可以成為運動員？

睇左兩季 好想玩埋一份………念番起細個果陣玩四驅車 想大個做選手既感覺

電莖撚都係運動員啦
有乜野唔做得

細蚊仔玩玩具

電莖